上海仔啲爆料錄音兩登個post都唔見哂search唔到,youtube更加搵唔翻啲片

點解嘅？好驚⋯